中聯辦的事，能算中央部門麼 ！

什麼清白？我在2000年親眼見中聯辦承認自己是基本法22條管轄下的中央部門。

林鄭月娥便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“ 中聯辦不能算一般意義上的『中央人民政府所屬各部門』.‥‥
中聯辦是中央政府在香港特别行政區設立的三個機構之一‥‥‥
中聯辦的事，能算中央部門麼 ！

原來中央政府係under中聯辦

魯迅又贏

孔乙己

充滿了快活的空氣

竊書不能算偷

接連便是難懂的話，什麼「一個中國」，什麼「習思想」之類，引得衆人都哄笑起來

支聯辦手足

魯迅跨世紀潮文永垂不朽